撐起雨傘 MV

係時候回帶聽吓

左膠味濃
但真心聽到眼濕濕

加埋啲相

真係...

當年year2
好多回憶

雨傘運動畢竟得不得到政治上的實質結果，但始終是香港人爭取天賦權利的光輝一頁！它是向前的！我一直很害看見同樣知道公義的同路人因為它沒有實質成果而否定它，因為否定會使我們消沉，否定會使我們沉淪。竊權者今日仍不懈於貶低雨傘運動，我們自己切不可以助紂為虐！
雨傘運動是偉大的！香港人的醒覺是偉大的！
勿忘初衷！

諗返起當年喺金鐘衝出馬路同埋比催淚彈顏射嘅情景，嗰陣大家都好團結，以為香港人終於贏返次，點知都最後都係輸